「集中營」好得人驚

依家先知「集中營」=「活體器官儲存庫」
香港人咁唔聽話 「要島唔要人」事少
最怕係「唔要人但要器官」

一係移民 一係同佢鏈過

香港人加油！